[I/A]異世界女神蜜乳(1) 課金有口罩

6/2 11:00 開服
可以預先下載

Down左

Check咗支那驚嚟嘅，next

大陸版 叫起源女神

skip duck

Lm

下載定先

FYI 大陸版間廠 作品有夢幻模擬戰

即係幾日開一個ser?

開ser係台灣代理決定

好似話無得刷首抽 大家1定2

作一開始好似2

Ser 1先啦

要刷首抽架 巴哈仔話刷梅林

入得

10連都唔送 點玩

得3抽

第一野就係首抽?定點

屌ON9, 得3 抽定係要打到邊度夠10抽

跟. 要刷咩.

聽聞要10lv try try 先

你地係咪 S1

刷到先算啦 隻GAME訪客刷唔倒

台仔話唔洗刷.

咩最後一定抽到 SSR

不如話最後一定棄

最後一定del game la

屌, 要打到2-2 先夠10 抽, 仲要唔一定有SSR

垃圾game

仲要好似無自動?

有

申請ID好簡單 刷隻SSR開波算

申請種子ac?

S4 揮手 畫面幾好

打到幾時有

做完教學任有

屌.

官方有送幾抽 打完第1章都夠 中左隻木盾 開波算

你地抽邊個池啊咁. 我見有 4 個.

我聽人講火+暗最強勢, 水最弱, 我抽火池

十抽輕鬆2隻ssr
直接開局算

呢隻聽講都唔差

屈

再睇真啲你中埋火池大獎

十lv要打多幾關 先夠十抽？

抽普通英雄池中加百列

我係抽第4個pool

比隻梅林我 就開波

10抽德古拉

恭喜你. 仲推緊關

想中隻奶媽

我都係中呢隻 唔刷了 開波算

刷晒第一關先有10抽?

都係中木盾開波

接近囉.

點抽呀 刷咁耐

果3 抽你都係等夠10 抽先抽架啦

決定刷夠兩隻SSR

頭十抽好易中ssr 大家可以博兩隻

德古拉勁？

有無wiki

20 抽中哂火系果兩隻
算喇全火燒撚哂對面, 關關都兩回合KO, 屌那星有一關要唔好殺D 平民先有BONUS, 佢地一回合就會走佬, 點知班友團技一回合就殺左

抽到路西法😭

你手動第一ROUND 咪得

岩岩中埋隻瑪麗
依隻咩評價？

Thx

中左隻路西法 隻GAME都唔知玩緊咩 幫推下

養人自動打. 砌PVP隊

第二次十抽中咗德古拉. 好似同木盾撞咗

用左訪客登入點轉返去GOOGLE/FB登入

563231432693000102

BTW 加好友

頭十抽補底 好似只有水補 木盾 同火槍

我頭十係加百列

水補係邊個

頭三十抽真係冇梅林 只有固定四隻

頭三十好似補底2隻ssr

難怪我4次有3次百加列同米加

好似好淫D角色
有無長腳妹

姐係假機率pool

趕絕哂d工作坊

邊4隻

應該得up個6隻先岩
但第4池 只中過加百列 木盾 火槍

馬仔開公會?

得頭10抽係保底SSR?

首10中米加勒
係咪重開得

30抽保共兩隻

咁好

屌你連中兩隻瓦爾基里

total 12抽， 二隻天使有合體技，好正

你就爽啦

成隻game充滿夢幻模擬戰影子

首十抽保底是加倍的六隻
其他角色要靠運氣，首十抽的第二隻才會是其他角色..

已經開到SER6

個序號要係邊到兌換

同你一樣

巴打係咪ser2 院文安

哈帝斯招全體技痴線. 全體 130% 物傷, 殺咗怪會再激活. 頭先一ROUND 打咗 3, 4 次.

巴打係第幾個池抽

德古拉果關暫時最難打
冇補要三星有難度, 仲要先殺德古拉, 我已經TARGET左佢, 但D 小群技好易殺左隔離果班友, 算, 等遲D 單體技勁D 再挑

菁英?

應該抽邊個pool好?

好似話電腦版會聽日出.
唔洗掛到部機燒電

點解要掛

掛裝. 你地無人想要組隊打裝?

隻驚係咪無得用模擬器

聽日出電腦版

想問點樣可以兌換專屬序號
之前係fb登記左話有野送

20 抽 1隻ssr 係咪要重開？

好似傷咗啲.

加百革 加 哈帝斯
係咪要重開

首抽刷雙SSR啦

電腦版係咩意思

應該到時個官網有得俾你 down 個 exe 檔裝?

好難刷 巴抵刷咩池

瓦爾+黑帝斯 開得？

PVP 好似一定係自動

搞咩無人收公會

咩服

S1

好似夢戰， 有冇巴打分享下
隻驚肝度高唔高

絕對高

你指頭10抽定20抽 雙ssr

20 抽 中兩隻德古拉

同埋你地咩ser多

40抽3隻ssr 照開算
刷咗3，4次都無頭10抽2ssr

屌奶星, 30抽2隻Valkyrie

頭13抽係咪刷雙ssr好d?

隨心 咩都抽

買個8蚊服部，3次支付失敗扣左24蚊，野又唔比我咩料

望落好似幾食電
翻屋企先刷
有冇話中邊隻比較好

玩落都幾無聊，應該可以del

路西法同火隊好夾，暴擊行動多一次

你地多數玩SER1 SER 2?

咩SER刷到咪玩咩
每個帳刷哂6個SER先再換

同夢戰比呢？
如果肝過夢戰 真係要諗諗
刷首抽又耐
我食晒成餐飯 先刷完一次

Ser3有冇公會

係咪要抽普池，博梅林？

SER1入左光復香港
係咪連登會黎

SER4

抽多一隻有咩用
路西法好似登入9定7日就會送

升星， 但同夢戰一樣， 佢碎片可以打
所以抽多隻只係加快升星既速度

想知頭10抽係咪真係有雙ssr 定係另外單抽

米加革要點玩

放棄首十雙ssr

D星鑽點用最抵玩？

支那廠 SKIP

抽哂佢

點解可以咁難刷 有無人首10抽係有雙ssr

轉去博第二十抽啦

玩咩ser

唔同ser連唔連 有七個ser..

第20抽乜都冇又可以再黎過

廿抽重煩

Ser6有冇公會

模擬器玩唔到?

黑帝斯勁到癲
一人真係要有一隻

2次10抽 其實好似中

主角仲用唔用？

頭4次十抽 最易中 跟住都冇見過彩角

50抽都係得2隻SSR
仲要抽唔到坦

一講就中了。
不過難用

下次十抽應該抽全英雄？

0課金

聽巴哈講
裝備唔重要唔洗抽

好尷尬， 抽地抽中兩隻路西法
抽歪左 有得農抽重複真係小sad

巧威威牙

SR 係未可以練到去SSR ? 同一隻角色見人練到SSR ??

4星會升到ssr

好似話SR都可以升到上UR
但SSR版面數值一定比SR高

三十抽0SSR 棄驚準備

你抽咩池？普通

我得呢4隻

想普通抽隻梅林嘛
點知咁誇張30抽都無一隻

我呢家60抽應該ALL in 瓦爾基里 & 路西 or 普通池抽梅林?

路西會送喎

但升上去要食自己？你意思後期會慢慢有？呢家抽普通博下？

重刷緊 有無人分享下邊隻SSR係TIER0

我覺得抽好一隊先諗重覆啦

我呢家有 安倍+美杜莎+德古拉+瓦爾基里+服部 , 咁下一步抽咩

頭十抽中左加百列
開唔開得波

如果無心刷 就雙火開局 德古拉加火戰 之後用埋sr小紅帽 就已經好好用

60抽3ssr
仲要有隻重複

頭十抽會唔會中瓦爾基里 定Fix 死左

頭10抽包1隻ssr 3色pool 6隻其中一隻
再中ssr就係bonus黎 可以係其他角
有人頭10抽有2隻

HEA抽一日都未有雙SSR

唔好問我 刷都未刷好 我諗我等聽日買個黎玩算

抽極都係隻火槍同水魔

隻小丑好撚勁

4抽普通池 0SSR 棄驚

隻路西開技斬到3萬幾 係咩事

我都係不過慢慢玩啦

我隻梅林係水池抽出黎

120抽 total 4ssr ， 維持原有非洲血統

終於刷到13抽雙火SSR

大家ser1？

仲未棄？

抽火池 抽左3隻米迦勒

唔同ser 係唔係唔同

同問

Yes

玩住等其他game出

係 所以棄左

第一日就分禁多ser

等緊果隻抄Diablo 既驚睇下好唔好玩先

40抽得2隻ssr

一樣仲要重複

total 50抽得2ssr, 果斷del game

30抽得一隻騎士團團長係咪re得 打完第四章

仲衰過夢戰
純auto驚
活動好撚肝
又要支那
不過都玩到30抽
棄了

首抽得兩三下？

其實夢戰幾唔錯

玩咁多手遊黎講 佢真係好佛 內容又夠 玩法又多變 可惜係支那廠同埋禁哂字唔俾出香港

ＹＥＳ，但呢隻唔掂，我情願玩返星矢。。

其實純粹想J女，但係都幾難中，60抽先3ssr 其中一張仲要係仔

講佛應該afk arena 最佛
不過都係支那廠，無課算了

咩名?

afk 你話佢佛又得 坑又得 佢d禮包多到仆街 送野都好肯送 但一卡起關上黎0課真係卡你個幾兩個禮拜一關

呢隻木盾好好用谷爆佢d防基本不死身

點谷防

到宜家都未刷到 淘寶又冇貨

上8591睇

8591 1舊水大把雙ssr任你選 (除左梅林起手)

8591HK 點付款買台灣商品 研究左好耐

卡緊第12關 打得好辛苦

自膠 13關先岩

拉結爾？
支那騰訊game,舊年已經出咗

申請左hk acc之後付款去7仔俾錢

請大家有無入唔到server, 我本身S2但入左成朝都入唔到，但去新開個d又得

升裝

90抽3ssr 1隻仲要重覆
睇黎呢排當黑

同你差唔多

已經刷左15次以上 放棄了
反正可能玩幾日就del game呢

我刷咗30次以上先有13抽雙SSR
希望唔好無非洲帳
依隻真係歐洲人遊戲 個個5-6隻SSR 見到都唔想玩

睇到巴哈啲人曬卡曬到癡線
又梅林又莉莉絲又勁多隻ssr咁
真係見到都唔想玩

點解D人 2%可以咁易中

我剩係想中女

SR好多

隻GAME根本唔係要刷首抽
係要刷100抽 1日刷1次

我都想要女
抽到全部都仔仲要唔係我鐘意果啲

等埋第7日送隻路西法 有2對連攜SSR 好似唔洗棄了

仲刷?....想刷咩
快啲開始追進度好過啦~

呢款都係速食架啦 你再抽抽完都唔會想玩
倒不如早d開局

真. 真係想要梅林都可以儲卡等佢出UP池.

決定佛系刷首抽
開一個服先刷一次

棄坑好過

抽得靚既叫人唔好刷首抽
抽衰咗既叫人棄坑
好撚現實

想問技能總等級係邊度睇？

無嘢了 自膠

之後呢

刷素材覺得人地隻黑帝斯好型
係咁斬

BTW 有D SR都幾有用 暫時用緊暗小丑 同火阿波羅

頭45抽
2隻米加勒同埋1隻梅林
應該都ok可以繼續玩？

有梅林就應該偷笑

好勁？

勁唔勁就唔知 就咁睇係最高傷害AOE角
最重要係依一刻難抽 你賣比D台仔可能有人要

今日晏就見到巴哈話賣到台幣3000
而家唔知

黑帝好型呀巴打

莉莉絲幾好用
我有白雪 愛麗斯
三隻都識魅惑

有沒公會

+1

莉莉絲 瓦妹 清明 梅林 雅典娜 瑪麗 有冇人有興趣

巴打擺8591賣實貴到pk

買咗8個1服自抽帳 進度去到8章 抽咗70抽
有興趣留tg 送

我棄坑唔係抽得差，係覺得唔好玩，隻驚好悶
等勇者鬥惡龍

勇者鬥惡龍係日版出咗好耐個隻？

推到第幾章

係，iOS 有得預訂了

70抽都好過我而家果啲

梅林sold

淨返下面2個

PC版都玩唔到

玩邊個好
路西公廁係咪棄得

我會選下面雙坦

揀咗下面了 THS
上面個帳免費送 進度好似10章 80抽 有人要就留TG

師兄心地好

隻GAME 30抽保底2SSR 賣最多賺幾十/一百
話賣幾百個D根本ON9

試咗咁多次30抽
可以同大家講30抽係必中雙SSR
第1隻 有限制中邊幾雙 第2隻無
唔知係咪OLD NEWS

有無人會抽裝 10抽保底SSR好似幾抵玩

所以果6隻有UP 既組合都無人買 個個都係想要梅林 再之後就已經係哈帝斯/ 莉莉絲

你話同時有莉莉絲/梅利/吸血鬼就話值得買姐

岩岩睇完8591 我上面個組合賣緊4000台幣 都ON99

呢D首抽帳得開服頭幾日先值錢 過左新手活動人氣一跌就無人要

又係你！陳生

岩岩怒屌30抽
中埋梅林

10隻SSR未

睇巴哈後期會出多兩隻重勁既SSR 有心玩建議留石

抽左無數次十抽，打到第9章
都係3隻米加勒，1隻梅林，1隻雅典娜

6隻姐
依家儲卷抽裝算

我得4隻 唔敢再抽
寧願等下轉UP/新角池先抽

30抽咗裝 開始儲石算

記住 一元不課大劣驚

我諗住抽多30抽裝先

抽咩池

第4個pool

所有人都拎得既序號
AU7ZS9FJ8
$10000, 肉 x 3

有冇人S9

無喇SORRY 太麻煩我DEL哂
同埋我發覺係改唔倒PW

依家抽普通POOL 真係好易抽歪
抽中瑪麗同雅典娜好似無咩用

有冇ser10 ching

可唔可以用PC版刷首抽之後用番ios login?

唔好用ios game centre 綁就咁用返佢個帳號或者fb之類咪得囉 同其他驚一樣

係咪8591買？ 淘寶得大陸服

免費送 要留tg
進度去到13章
121抽角30抽裝

淘寶有台服 但一定係ser1

想要，thx

換帳號玩?

係呀

送左未

送咗了

師兄又有咩靚號玩緊

玩緊ser 10 pvp好易打到頭十

梅林都唔要 不過ser 1 好多大佬

12章開始啲怪未免太大力
用咗吸血鬼招鏈
隻瓦爾都比人幾下埋單

隻驚咁快沉

冇體 競技場次數又唔回

上定下好
夾硬砌左個35

打夢境同奧秘？zip下時間

點先可以升level快啲

除咗莉莉絲 其他勁既都有

原來有件ssr裝係一開始加2個能量
好似好正咁 想抽

雜色到咁

有得課

推到 就算，遲吓先執色

有無人覺得SR服部重有用過黑帝

好撚勁 服部配路西法 用緊呢隊打到頭十

5隻戰力幾多
我個陣同你差唔多

小丑都幾勁

有冇玩過陸服既大佬可以教下梅林點砌

12551

決定咁配 實行打死罷就

大家覺得依個陣配小丑定安倍好D

想請巴打幫我睇睇個陣
路西法同莉莉絲好似唔太搭

玩玩下發覺黑帝斯啲技好細力又食能量

場場MVP wo

女神物語有男人既

要等啲怪殘血先收到頭

無了 SORRY

不過好似無哂
巴打好人一生健康

如果係諗住同巴打玩係咪要玩ser1?
啲ser開到13了

Ser1輕鬆玩

咁我努力刷下ser1先

其實唔駛點刷 早開早享受 角色唔多

我開咗係ser4

諗住同巴打一齊玩 ser1俾人屈下機

其實30抽係必中雙ssr 所以唔洗擔心難刷

正常就ser1 隻驚都係開左幾日

有冇連登公會

想問一下大家
抽唔到坦 唔知點組合好
用緊可馬+波賽頓

火: 米迦勒
暗: 莉莉絲 黑帝斯
水: 加百列
草: 路西法
光: 梅林 伊莎貝拉

抽極都冇坦, 依加應該玩咩方向好

梅林＋莉莉絲 歐撚到

我係你就追吸血

呢隻game 坦好緊要
我0課金行雙坦先玩到15章

狂開帳號刷

我好大獲抽唔到坦

德古拉同瓦爾基里根本係必須品黎

我都係0課 但係好似課完都未必有坦 唔知點好依加

又浮上黎曬 知你0課喇

咁撚歐

隻GAME個陣組唔到都冇用

我覺得起碼追隻吸血 因為依隻係萬能 後期都有用
瓦爾可以用可馬替代
如果無石又唔想課 其實你練練下就過 隻GAME都係等級壓制

其他攻擊手 有好多代替品
所以隻game 最佳組合係
梅林+瓦爾
德古拉+路西法

而我best 5 pve 會用
梅林 瓦爾 德古 加百列 米加勒
黃字你無可以換其他
紅字基本上係必須品

你淨係莉莉＋梅林都屈咗啦
其他角色好快被淘汰 除咗瓦爾同吸血
岩先都講咗瓦爾可以暫時用馬可替代 吸血就睇你追唔追

我都揀緊草盾定吸血鬼
如果咁講我繼續抽火池試下先
都已經留唔到石抽暗唯有咁

我咁岩好彩抽到三對都組合技姐
組合技真係好重要

最屈一定係新角暗弓同嫦娥 我都係聽陸服D人咁講
自已衡量啦 無人係隻隻角都齊 我都無莉莉絲

隻隻都好似好脆皮咁

你地有無瘋狂刷圖書館 好似加好多戰力

咩圖書館

副本 刷下升秘技＋角色能力值同加其他被動技

課左3卡玩到第10章都仲係咁
係唔係重玩得

抽到莉莉絲

有冇首抽排行榜?

1. 梅林
2. 梅林
3. 梅林

巴哈d大佬話嘅

T0: 德古拉 梅林 莉莉絲
T1: 路西法（任務會送） 瓦爾 光奶
T2: 晴明 加百列 米迦勒 雅典娜
特殊用途 ：黑帝斯 瑪麗

首10抽 一定中pick up 角 普通池就瓦爾/加百列/米迦勒
然後20抽保底SSR 無限制

保底係點？
啱啱十抽完

首10抽係必中1XSSR：
你抽咩pick up池就會中返pick up 角
普通池就瓦爾/加百列/米迦勒 是但一隻

然後第20同30抽都會必中1XSSR：
依個就無限中咩SSR

當然30抽會有可能中多過兩隻 睇人品

咁第20 30抽抽咩池好

建議首10抽抽火池搏吸血鬼
20＋30抽抽普通池搏莉莉絲/梅林
但如果你中瓦爾都可以開

好好

得返八分鐘唔知夠唔夠時間刷到30抽

Btw 呢到有公會？
我ser1

1ser

懶人包整合：
頭10抽係必中1隻SSR
你抽咩pick up池就會中返pick up 角
普通池就瓦爾/加百列/米迦勒 是但一隻
之後20抽保底1隻 共30抽保底2隻
建議首10抽抽火池搏吸血鬼(拉線)
20＋30抽抽普通池搏莉莉絲/梅林

企位有無影響

男主值唔值得升？

保底一隻ssr 定 sr
見唔到彩係咪完咗活動

你第幾抽

20
姐係照住咁儲啲卷會抽到三隻ssr?
抽咗普通池得白雪公主

係第20抽同第30抽加埋保底1隻SSR 第20抽唔中姐係第30抽一定中

好好
巴打打到邊咁？
想知大約自己落後幾多

用咗訪客嚟開game 係咪綁定唔到

頭像>問題解答 >會員中心入面綁

支那驚，del 左

重開而家吸血鬼+女武神開局，之後儲石等梅林up同之後出嫦娥+暗弓

隻驚係咪無得自動打？

睇左巴哈喎

係之前9玩哂左三日

馬可定波塞頓
抽唔到瓦爾

雙ssr 夠打到邊咁？

應該夠打到50-60，輸出用sr頂住都得。
小丑，服部，美杜沙都好用。
仲有第7日多隻路西法
60lv前都夠砌

你重有莉莉絲要抽

之前死都話唔玩 最後都刷左個首抽黎玩

想問下sr 有冇邊隻值得培養下 而家都係用緊小丑

好似唔錯咁

點解個個都講到咁易抽既，我250抽得6隻ssr

請問大概幾時出

抽到200抽個個都係6/7隻架啦
係差在你抽到咩 同埋抽唔抽到UR姐

我20抽 0ssr30抽又中多隻吸血鬼點搞好

其實我見米迦勒幾勁 點解都得t2

唔抽啦到時隨緣啦

ur 有得直接抽出黎架咩?

個個都重課？ 200幾抽咁多

T2都係PVP向 唔夠全面咁解

零課抽唔倒

12章
梅林 x1
瓦爾 x1
米迦勒 x3
雅典娜 x1

我諗佢意思係一隻重複抽中好多次上到ur

你抽大池？

想抽吸血鬼，點知出其他英都唔出吸血鬼

你地會唔會刷埋個每週聲望?

10500戰力 暫時打到17章無體力

有冇巴打可帶刷圖書館LV35

咩組合上到17章

課3卡係咩意思?

梅林可以替補or轉做奶

主要靠雙坦加路西逐隻秒

我卡係12章

無梅林 無路西 只能用火隊

路西等任務啦

我強迫症發作
拎唔齊3星/附加條件
唔想打上去

我都係
而家卡係哈帝斯 個關 準備練寵 升高啲血再打上去

練咩寵

隻game體力真係好珍貴 咁樣反而幾好 無咁肝

家陣50抽莉莉 吸血鬼 路西法，係咪已經可以儲石等pu新角

儲唔儲卷好 好似好少英宜家30抽得吸血鬼同哈帝斯
Btw有冇公會s8服

好玩嗎

抽唔到利利c

抽到就玩唒啦

都係傳統回合制戰力game
可以玩下

夢境奇遇記 = 超時空試煉
圖書館 = 兄貴

夢戰既 回合制版手遊 連裝備圖都差唔多

有無人知支付失敗點搞？

點支付失敗

一㩒買野就失敗

兩隻無敵兩隻隱 爽

買咩都係？

係

咁就真係唔清楚

劇情如何

係iphone？ 我試過好多種方法。最後update左ios就可以

應該無人會睇

梅林其實有咩咁勁？

邊個Ser多巴打玩

分散哂 玩新ser做大佬啦

仲刷緊首抽想問下頭十抽火池係唔係一定中米伽勒刷左幾次都唔中吸血鬼

我中咗兩次

即係中到吸血鬼既我繼續刷先

速度已經嬴哂

100抽得四隻SSR...（無重覆）
諗緊留石定抽裝

隻GAME 係夢幻 Mix 星矢

留

想問有冇公會入
得8000戰

蛇女打全體都幾好
一開波隻福爾摩斯都好似幾好

公平競技場 3場都俾吸血鬼屈撚死

試首抽 吸血鬼+路西法
陽明+路西法
非洲人點抽都係咁垃圾 人地中4-5隻SSR

你地D石係咪拎曬黎買卷抽

石未用
但又得兩隻ssr 驚推唔到圖

有啲咩角咁啊

有冇巴打賣帳刷咗一日都冇梅林 想買帳號算

梅林 抽咩POOL?

普通pool

中左兩隻Mary 喊出黎

30抽定點

坐輪椅嗰個？

Mary 有莉莉絲好撚屈的，sup擺個光嘅全體魅惑或者擺邱比特一回合疊得滿五層被動，莉莉絲可以狂秒

你哋啲sr 會唔會升埋佢哋啲覺醒咁
20lv 嗰招

依家d人賣梅林賣hkd500以上

有價有巿，不過食三格技速度又慢，又一定要用地系隻瓦唔識讀綁定用，又要吸血鬼，你雙坦配都勁啦屌，唔明梅林唔明有咩用

但係基本上有呢個組已經爆撚咗機

梅林係食被動 配全隊aoe

係勁在唔洗自己出都有aoe輸出

有卷應該抽邊個pool 得一隻吸血鬼

開服刷到今日
3日內刷咗大概150個有30抽嘅ac先有一個梅林
終於脫離地獄

有無人玩一服

推

加好友？
雖然唔知可以點組隊

你係10連定單抽同埋係抽邊個pool

應該點玩 睇完巴話好多隻SR都好用
唔知抽邊個pool好 想抽啲女返黎點知兩隻ssr都係仔
定建議重刷

吸血鬼好似大獎嚟
你抽晒30抽？

唔同服都可以加好友
個星輝的彼岸應該可以邀唔同服嘅好友

我都係ser1
好似未有巴打開公會？

終於清完體
打到第八章唔識點砌隊

我係頭10連抽地pool 搏女武神
第20-30抽 抽大pool 30抽內一定有2隻ssr
所以你要搏第20-30抽出到梅林

有毅力

有興趣

米加勒5星UR， 都未抽到一隻吸血鬼
DLLM

試下單抽，火pool我抽左3隻米加勒都係10抽出。之後轉單抽幾下就出古德拉

另類歐洲人

好慘 抽唔到路西法 好難推圖 冇輸出

好後悔抽火pool

好懷疑米迦勒係德古拉既10倍機率

淘寶大把

問過梅林ac 800蚊

我單抽出梅林

輕推一下

有冇巴打賣有梅林帳懶得刷
有意留tg

你圖鑑先2lv 應該都唔算抽得太多, 唔使重刷住
我覺得可以玩到150抽左右再決定
你預返平均值150抽內出4隻左右 再歐d可能6-7隻都有
吸血鬼冇下位角, 你都算中咗半個大獎
抽落去搏下莉莉絲/梅林就可以翻身
晴明好似大力但控場好睇運

唔想抽大pool可以抽地pool, 中期開始女武+血鬼應該算係鐵膽
抽到路西法又可以有隻強力輸出, 7日送多隻可以上埋4星

不過我個人建議都係抽大pool

梅林有咩勁 洗唔洗800$ 個ac
過幾日出梅林pool 啦

梅林推圖真係頂級
過唔過幾日出梅林pool 我就唔肯定
但陸服d人仲係排梅林係T0 就係事實
物以罕為貴 我見都仲係有價有市
況且出pick up都唔代表抽到, 到時玩到咁上下all in完冇梅林
重刷又唔係, 玩落去又灰鳩

信唔過買ac 硬係覺得好易比人hack
自己刷算
我本身都有個4星莉莉絲玩緊
不過同人組隊人地隻梅林J到一地血
忍唔住都想刷返隻

巴哈有個post 講陸服pick up pool 時間
我記得之後既第1定第2個pool 就有梅林
到時第一下首抽十抽就出到 而家買首抽ac 800 $果d 真係喊出黎
等到既話到時再開波仲好

會課金既人玩呢d驚唔刷首抽都好 越早開越著數 人地第一日開始每日買足體拎足每日3次體既已經拋黎你一大截 到pickup pool出先追都唔遲

課個永久，日日勤力啲打活動關一日少數都有五到十張進帳，肯儲埋忍到手嘅去到pickup二三百抽唔係咩問題，到時all in又得等暗弓又得，反正唔預你一鑊爆機，長命驚嚟總有一日抽到

你咁講, 一年先開始玩咪仲抵, 6星梅林都可能值100蚊

日日開新服點會拋離
btw 可能2月20號出梅林up

隻白雪公主AUTO係咪弱智咖

2,3技都係0CD 2氣

即係AUTO只係識出一招

auto禁隻角色人頭仔會出佢三招技俾你排auto果陣出技順序

梅林勁咩
同人組隊
見到除咗係咁普攻之外
又唔大力

成日忍唔到手抽 明知下個pool有T0

我出左4隻SSR 夠用就留卷留石

真係唔好咁傻仔貴價買梅林
可以同你講T0有莉莉絲 梅林同吸血鬼
你買得一隻梅林係多鳩餘
我可以肯定過多一個禮拜實跌到200都無

唔係順序黎 係優先度

佢兩招都係0CD

即係你SET 321 佢都係剩係識出3水

到開始合服嗰陣買就差唔多，十蚊隻

德古拉莉莉絲起手>= 一隻梅林
德莉起身俾8蚊拎埋服仔就爭joker 推圖抽木pool抽埋瓦妹返黎就齊哂一家大細可以留券等到梅林pu

拎8舊水去課黎抽仲好
比隻梅林3星冇碎你又有咩用

暫時瓦妹路西法莉莉絲 搭隻維納斯 支持塞多兩火 已經推得好順

已有梅林同吸血鬼
儲緊卷等莉莉絲up

隻game係玩抽卡？

回合制育成向 育成系統同夢戰差唔多 但玩法就回合制咁

梅林速度慢，組隊成日去到佢個輪已經無晒火所以普攻。尤其組到路路法就大獲，一round比佢用好多火

路西法

想問吸血鬼同瓦妹會唔會一齊擺

最好一齊擺

隻吸血鬼冇血無敵緊果時
瓦妹又好傻豬咁幫佢格檔

推圖我覺得放一隻坦好夠
PVP先放哂兩隻好似唔錯

玩落根本就係夢戰既回合制版

應該都好肝

好似話梅林已經跌到800TWD

量產咗, 正常嘅

係800HKD唔正常姐
根本莉莉絲一樣勁但價錢平勁多 比人帶哂風向

夢戰肓成+陰陽師/星矢玩法

唔該巴打 好詳細

一來啦
二來我刷咗百刷幾個ac
我每次都一開10就刷, 10個AC總有1-2個出到莉莉絲
莉莉絲多到公廁咁
對比下梅林真係好難出

拎路西法其中一個要ssr 裝
想問要打到邊先有
定抽裝備算

你圖鑑成就拎個堆咪可以用黎買SSR裝

唔抽裝最快有兩個入手來源
1. 圖鑑拎回憶換, 建議換SSR飾品先
2. 傭兵任務最後果個任, 會拎到把力量屬武器

有無巴打加好友切磋 要解任

點睇

幾抽

可以啊 留名？
我仲未改名

200

你都玩到30幾lv

UR吸血

想睇個陣點排好啫
路西法成日極速被秒

懶魚
唔該巴打 我S8

請問有無玩s2既巴打

我1

仲有邊啲sr

見到了
夢戰又係玩咗一個月就棄
希望呢隻快啲組隊

跨服都加到

你未夠15 ？

你加我囉一係

速食game係咁上吓 隔一個月又有其他

隻吸血鬼頂唔切咩

有保底都叫好嘅

有保底咩

都係頭30抽雙ssr啫 重要首10抽係有限你中咩
所以其實重衰 所以梅林先比人炒

終於抽到吸血鬼同木盾!! 好感動

佢唔頂
直接斬我隻路西法

屌你你個印度佬係呢度都見到你，po定延定宣傳下餐廳

終於單抽抽到吸血鬼
齊隊

四保一？

未諗

個奶媽換中間嗰隻就四保一了，雙奶加盾隻梅林不死身

即係點

抽極都抽唔到輸出角
呢隻game係咪棄得
得隻米迦

4保1建議玩路西連技 一隻梅林一定唔夠輸出

梅林勁在配AOE隊友 得自己一隻無咩睇頭

30抽中邊兩隻

巴打你用緊咩？

雙坦 路西 小丑 服部 梅林

試左隊野，好正呀
吸血鬼加瓦姐真係不死
加埋反擊不得了

快刷就換走瓦爾

隻game明顯係見夢戰賺大錢
整隻設定相近既game
btw d模組好撚罐頭feel 一睇就知係垃圾engine整

夢戰開ser玩左幾個月 6月即棄game

根本係夢戰設定+罐頭engine整既模組

想玩梅林同莉莉絲
依加應該點配PVE最穩陣?
冇晴明 雅典娜 瑪麗

想問下吸血鬼 莉莉絲開唔開得波

我覺得夠駛
我瓦姐+莉莉絲開
之後抽吸血鬼後 瓦姐無得上場

好既 唔該巴打
本身仲有個吸血鬼+瓦姐 仲諗住問玩邊個比較好
依家直接吸血鬼+莉莉絲開波
btw我仲洗唔洗抽其他？定係儲卷遲d抽？

聽你講，抽到了

吸血鬼+莉莉絲
一隻守一隻攻
好勁

我覺得可以繼續抽下

機已爆
支援放咩

3火屬 湊30暴率

我仲係3木3暗咋
成日睇錯色
以為白雪係水屬 瓦基係光屬

前期一定係火隊 到後期暴率靠裝堆倒上去就無用

大家記得星期日打公平pvp
同親密度上到at least 10lv
打碎片關
依家兩隻ssr角已經各有30塊碎

我火得 米迦勒（火天？）小紅帽 火奶
呢幾隻好用？

要升咁高？
成隊得20lv 唔知夠唔夠打

唔係講笑
打關最強一定係哈帝斯
瘋狂出技掃死哂敵人
單體打王又屈

3隻t0 梅林 莉莉絲 吸血鬼 已入手

唔覺

頭16章比佢輕鬆掃哂
狂轟廿幾萬傷

想問下點換背景英雄

左下有個左右箭嘴

點排行動順序

原來成個更新果個符號....THANKS

你咁既戰力玩咩都掃啦
純粹覺得佢招單體算幾好用
致點命係速度奇低 PVP無用 如果唔係我實練

單體最舒服係推圖打王打到半血就可以收工 AOE 計好數16章之前可以連割4下都幾有爽感

計速

係
連劈4下你都咪話唔爽
你要打4回合?
我1回合就攪掂

有見地

加埋呢個

可以做Post開頭

我果隻未練好好細力
試過紅血都秒唔到
隻驚好多野都要刷
又要刷秘技又要搞神器
神器都唔知點佩

要狂買體

呢隻係PVE英,好想要,推到13-5推唔到

每日最多2次算
儲石抽之後果啲女

求公會

PVP個自動真心弱智 單體係都要打個不死火屬系吸血

佢無話4回合
Btw 你課左幾多

0課有 德古拉(起手) 瑪麗 安培晴明 梅林 伊沙具拉
合共90抽 唔計玩左4日嘅免費
算唔算歐？
另外抽左30抽裝備 但我想講
10抽保底1ssr就真係每10抽得1ssr

你get錯
btw課左果3個包

做乜膠

我見有人升到ssr

綠色POOL出梅林

D石真係有排儲 課月卡抽咗150抽角 40抽裝 而家儲咗130抽

好撚鐘意洛基呢個八婆
想問下用瓦+吸血鬼+雅典娜三隻保人最勁既保洛基
之後洛基就係咁放毒
唔知有無得諗呢？

ssr qw到莉莉絲同加百列 點樣配陣好？

點先夠30抽？

你裝備望下。見你好高力量

屌咩
想要隻吸血鬼啊
Sr 淨係出白雪得唔得

有冇人用PC版係咁

呢隻game體力太重要啦
12個半鐘先可以回返哂啲體
但用體又用得好快
玩左4日 呢兩日認真少少玩 就未曾試過夠體力用

咁我寧願少體力 無咁肝
個個都一樣好公平 有咩所謂
所以先話越早開越好

如果可以無限買體 隻GAME應該一個月就合SER

Ser14 想退坑，睇下有冇人想接手：

種子AC, 乜都無綁(亦唔知有冇得綁)
Lv 26 , 未改名 (可以免費改一次名)
啱啱推完11章 （全perfect ,包括菁英）
有梅林，吸血鬼，光奶，米迦勒
未用雙倍石優惠, 淨係買左: 半藏pack,女神恩賜pack,永恆祝福pack
所有活動同天使試驗都做足

當然唔係送有興趣PM 傾

無課小JJ打到18關好難打
17關個時都已經係死住過關

點樣綁返個ac

左上角點頭像 -> 問題解答 ->會然中心

要閂一閂防毒 入到去再開返

有冇得轉服?

應該點配隊好？抽極都冇梅林

PVP排到52位

非洲人 150抽得4ssr

計埋首抽岩岩好

打到12關菁英唔夠打 有冇話打咩關個人升LV快D

唔係D英雄

用幾多體拎幾多經 得推圖首次過關有額外經

有無人打到莉莉絲個章，點樣三人組隊拎bonus

打唔入
等緊第7日用路西法先試

All in普通pool竟然中左梅林

40定50抽
0SSR

話說過左300抽點睇抽左幾多次

2千分就排52應該係新服

ser4

玩控

How

推圖 莉莉絲 + 吸血鬼 + 瓦爾基里 + 黑帝斯 + 一隻SR 夠唔夠力? 岩岩抽到隻瓦爾基里番黎研究緊

加多隻服步，小丑

點會唔夠力
呢到有冇人有升白雪

比你參考，
莉莉絲 + 吸血鬼，服部，小丑，主角，推到去15 章推唔郁，競技場又打唔上
覺得好似到咗樽頸短，d裝都升曬咁濟

隻蛇女應該換火奶定輸出好

女武神有時都坦唔住

咁點算

有無公會可以加入 今日DL左黎玩

你個陣勁我咁多,實推到,儲緊石等其他英UP

莉莉絲唔知
但我路西法+吸血+瓦爾+黑帝+雅典打到20-5
雅典可以用其他奶 我唔知莉莉絲可唔可以取代路西

呢個唔錯, 但係黑帝下下都3費好煩, 你有無買課金件SSR

買咗
黑帝都係尾頭先有用 主要都係靠路西輸出
磨隊黎

用呢套 之後抽咩好 有d迷失 德古拉好運 上左ur

屌 allin木池出碼麗

玩莉莉絲aoe秒殺就要配服部小丑

玩吸血鬼女武神就配隻強奶

白雪5星左 auto好垃圾

吸血鬼女武神 暫時淨係配到一隻 3星 火奶 , 可能未夠高LV, D奶力好似一般

佢智力算高 可以升

最緊要係兩隻坦夠坦 格檔高 唔好死 基本咩都磨倒

除咗d 濕鳩全aoe隊

吸血鬼行快D就頂到AOE

打45lv星輝頂唔倒
要用剌客流

出女僕會唔會搵到人帶刷星輝40

16-3點3個人通關

成日打單怪都出全體攻
但我見有人有升所以都升吓

哈帝斯一招15萬就秒左

AUTO出招自己較架喎

點解人地路西法打完會隱身。我唔會

升星就有

Thx巴

白雪兩招都0CD咖
你SET左佢都係剩係識出一招

用住先咋 都抽唔到好過佢嘅ssr

其實佢個技能組係OK 只要比返兩招技都係1回合CD 就用得

巴打你點組佢

我放棄左佢啦 入左支援
依家5光3木 女武神 路西法 光奶 愛麗絲 美杜沙

見主流係法師刺客
依家打到第十章
仆街小丑打人勁撚痛

隻莉莉絲升到19lv頂經 點先可以再升？

ACLV+1

D裝唔夠下下要除完再裝 SAD

45星輝要咁樣過

點樣

長命game
又要升星星又要升lv
Cls

謝謝你

我都未打

會唔會有tg gp

auto過左

AUTO過倒圖書館45LV

升到隻路西3600戰

點砌好

小丑 莉莉絲 服部

好少game 奶唔算重要
愛麗絲純粹回血用？
招天生技

你幾lv

愛麗絲無限魂 同打PVP都有用

Sup3 係攝位？

係 光角想搵隻燒同毒都無

玩左陣即delete

37

隻國王好過癮
又易升星星

第一日就玩？
依家先升到29

係咪要儲定好多肥升lv 用好啲
定刷星座

主力係圖書館同星輝

40抽無ssr

D課長5人戰力已經到20000

我30lv先有一萬戰力
啲sr裝又唔夠素材升上去
ssr裝又少 唔想用命運塔羅牌去抽裝
唯有慢慢儲啲聲望 榮譽去換
然後要覺醒個陣又無素材
要打個陣
啲體力又倒水咗倒先刷夠
可以覺醒到一隻 又可以等訓醒再刷

去巴哈睇下 有教點用D體力最好

新手一問
唔係曬卡
但完全唔識組隊
有無巴打可以教我組

PVE就女武神 吸血鬼 加一隻強奶 基本上無敵

PVP就好多方向

伊莎貝拉算唔算強奶

算 但如果你想 3木5火 或者5木3火 既話就練維納斯

如果你覺得33無所謂既話可以用光奶

想問埋加百列同米迦勒好唔好用
我ur左佢地同埋血鬼仲有路西法

單抽真係work
十連抽過兩次米伽勒之後轉單抽，出多左一次米伽勒之後終於出吸血鬼

呢兩隻 唔係好識講
加百列PVP向 全體抗控
米迦勒行得慢 大大力 依家pvp未到互秒時代幾勁
後期pvp應該無佢份

但好似莉莉絲好用d
依家用緊莉莉絲 路西法 血鬼 晴明 梅林
但想搵野頂走晴晴個位

咪瓦妹囉 瓦德 路莉梅 如果梅林未練起唔夠大力靠莉路2隻 第5個位擺奶已經可以順推到20章打後 極限11級左右推圖

多謝巴打意見
我玩左兩日就課左成萬
成手ssr但完全唔識用

推圖組隊都係瓦德 雙輸出 再睇下搭奶定多隻輸出 主要睇你夠唔夠火用 建議你allin 俾莉路2隻先 梅林前面輸出其實麻麻地

香港盟召人 [我個野壞左] , 有興趣請自申, thanks

唔同服好似入唔到 講埋s幾

主線過唔到關
等級好難升

路ur allin左佢 莉都係
血都Ur左 所以都夠坦

你推到咩圖 單吸血正常唔夠坦

起手莉莉絲加吸血鬼，依家26LV...心郁郁想抽...定忍手好?

講真梅林無神裝可以收埋先

路西法新手時期勁 聽講大後期出路西法直頭比人踢

我玩左兩日咋
岩岩先推到13

神裝係咩ssr裝？
邊幾種岩梅林用

陸服攻略話起碼用到60級 個大後期都有排啦 正常而家有莉有路齊雙坦已經係完美開局

建議抽木pool 睇下出唔出到瓦 出埋瓦等埋新手任7日獎拎路西法就可以封印d券留暗弓

請問點解配瓦係最好?

起碼都要ssr主武同ssr加智飾物推到50lv啦下話

見公頻成日賣廣告 line佢睇下
560有80萬鑽 痴撚線 驚封ac 唔敢買
依家課左成皮野落去封左就仆街了

因為瓦德雙坦係必須 單吸血到13章咁上下你會feel到唔夠 咁如果你想再極限d留券就用住馬可波羅都得既

整個ac 買560 然後帶自己刷75裝 perfect

巴打你唔係信呢d廣告呀？ 隻隻新手遊都有呢d騙案發生

單瓦19章

本身諗住搵人代充
屌依家唔敢搏

明白晒，唔該巴打!

代充最多都係黑石平正價一半或者6 7折 無可能送野送到咁

點坦到

黑石比人封都含啦

雙坦洗唔洗加隻奶?

主武
赫拉同曙光算唔算

7萬血牡羊12

赫拉係梅林畢業武

者係咩
我依家梅林用緊必中赫拉

多謝大佬

我都好想買... 但560$ 咁貴

可唔可以56$ 要80000鑽？

你試下問下

點解咁多年都仲有人信

少玩手機game
我又大課 咪睇下有無平d巴方法囉
但佢太鬼

呢d廣告隻隻game都有 全部都呃人 用下腦都諗到啦

所以睇完見到都覺得好鬼

40萬鑽以經無可能 仲要任選ssr角 真係買果個個腦應該有問題 一係第一日玩手遊

課左一萬蚊？ 你幾服 可唔可以做好友

梅林同莉莉絲首30抽普池會出?刷左十幾次都唔見

今日開始玩,跟本係夢幻模擬戰加星矢

第一次10連一定係pu 木水火pool果6隻公廁是但1隻 之後30抽內一定會有第2隻ssr 果隻就會出莉莉絲或者梅林or 其他

一切都係機率問題

用一種？我見有個星座係檔到回能量

唔夠sr 同ssr 器靈石咪局住用一種 12件20％ 8件得10％ 爭好遠

我依家牡羊12 天平4

回氣個個係金牛 我用左愛麗絲之後無用

坦唔住回幾多氣都死啦

咁我繼續刷

點解咁多ssr靈石
我剩係刷秒技都唔夠體

睇你體力分配 有刺客圖書館果日我會優先用大半體掛圖書館 其他刷星光35 45 法牧弓果日就刷完高獎圖書館其他allin星光

課乜課左成皮

就黎兩萬
15服

南哥今次課左幾多？

就係咁抽ssr同裝
抽到上哂癮

大佬識玩。
密特拉之星仲有冇玩

以前少打game？
我以前同你一樣
而家一隻game唔過3千
呢d課3月卡就夠。。
好快會厭就棄。因為過一個月就會覺得操作好重複
星矢，同夢戰都有玩

好少玩
岩岩見計左下見到係12000 課左
我女朋友問我點解咁多石抽

有排未到2萬唔怕

s1

無啦 果隻太重覆刷野 佛歸佛 但全套自動後好無聊 高難度獎唔吸引 引唔到人手動刷 低難度又太多次數要刷 作業感太重

話俾佢知一個十連貴過一餐譚仔

終於刷到德古拉同莉莉絲

極速流出

同感。。都係星矢同呢隻有技術地玩

利利好屈

？

係咪可以留石啦仲等我課左2舊水落第個ac

咁撚課得
課成萬二
係咪10隻UR

得4隻⋯⋯
仲有2隻Ssr未中
黑撚到喊

之後啲池有保底 咁睇唔開
我剩係課左1pack加倍 都有隻ur

留勁pool先課

陸服玩家就話留到暗弓嫦娥池ALLIN就可以屌打世人

期待。不過有排。。應該3.4月

感覺個形容有d似之前星矢出神沙果陣咁 人權角抽唔到就好大班人會棄

不過呢隻game還好，角色少。唔似星矢出極都有

有無巴打可以幫我執執個陣 開始卡關
想換走隻愛麗詩入多隻小醜/潘朵拉 但係一換走愛麗絲就唔好能量用

舊AC抽抽下又同新AC一樣角 咁我早就唔洗開新AC玩

有莉梅德瓦都去抽新既 你唔係轉去新服既話蝕進度輸lv都輸好多

我舊AC頭先抽到梅林 依加兩邊一樣樣

巴打神運

.gun

唔好話有依五隻
德瓦 我刷左幾日都未試過有

德瓦就唔難齊既 好多之前玩落推到around 10章既帳都好易齊到木火果4隻

有無邊隻可以頂替服部又好用過佢
服部太高速
1速係莉莉絲
2速係服速部
3部路西法成日唔夠氣出技

除左第一下火池,
我淨係抽普池

我用波塞打到13章先抽到德，諗緊追唔追埋瓦
而家用緊 莉 米 路 小丑 德
倉有伊貝

Pandora?

服部打PVP先手幾正
利申俾人屈過

葉師傅,要追唔係咁易

push

你路西法覺5好少唔夠氣

可以參考下配隊

仲收人？

而家卡關係咪正常
D敵人秒殺自己隊

望返敵人等級同你隊野爭幾多 你隊野齊雙坦奶雙輸出黎講極限係10到11級 即係你隊野30lv就應該推到40-41 就會卡

呢樣真
我出左三隻米先見到德

而家37
打45級級野一野片死
但係已經盡左力升唔到上去

陸服先有的嫦娥同暗弓，係派遣就出咗樣

星矢玩到中左哈迪斯之後就無玩

搞下裝備上4星50 得閒整下器靈石 慢慢逐粒升下佢加副屬 覺醒6哂全隊未 都做哂就熄機等聽日買體沖上39lv 40lv覺7再推

星矢神沙果期抽唔到就棄左lu

第一round秒唔到幾隻
第二round就俾人秒

其實雙坦係點互頂傷？
定講緊吸血開技嗰吓

依家主要都係瓦 白雪 服部 瑪麗 莉莉絲
米迦勒 維納斯 潘朵拉

吸血開技減其他人傷自己增傷 木瓦50％血以上自動波擋單體技

好似太多輸出角，兩隻我覺得都夠了

齋靠sup出補血未必回得切 我17章之前都係3輸出 莉哈服咁較好血量俾哈帝收割推好順 到17章開始轉左莉路雙坦加火奶 靠莉莉sm鞭debuff完路西逐隻秒咁順推

s15有冇公會收留小弟

仲收呀

有無巴打幫幫手 唔要黑帝斯又唔別3暗

有冇巴打要？
SER:S8
打到第九章

打星輝會唔會掉有前綴既裝?
好似開箱先見過有,抽同打都冇

幾錢

唔知咩價位
值錢嫁？

拿 依家梅林AC就炒到阿媽都唔認得
但其實梅林無大家想象中咁值錢 仲要遲下有梅林池

所以你地自己諗喇

我都唔知

值100

8591唔係都降曬價啦咩

我就寧願118課永久月卡仲爽

單梅林無莉既話其實初始都係2 3舊咁上下 不過唔一定抽得齊雙坦

巴打你話事，我唔識
你話幾多就幾多啦

118係買斷？
見呢個post 頭幾頁話唔好課俾大陸

紫龍係大陸公司 如果堅持唔課既話都無咩既
118特權就永久加埋每週5張金券拎 爆體會幫你儲起佢 刷多人失敗唔扣體咁 自己考慮

BEAMFUN同大陸點分成法

想課金

成日一夠十張就抽

我都係咁~~永遠期待下一個十抽
跟住就

屌你老母
友情抽出sr 仲多過石抽

出到想要嘅sr 當中咗

一百二十抽5SSR
木火坦 利利 黑帝 路閪法
我已經還撚曬神
儲咗百三張劵等人權卡痾煙

咩係人權卡

想收

有冇人知封面個隻角色點樣換

就係屌晒現有嘅卡
冇就唔洗同人打

搞到我都想放ac

賣得個幾舊水 放黎做咩

博唔博埋抽多隻瓦上4星好？抽左40抽都無

岩岩官網更新左聽日10-12維護同埋出梅林UP

我想講碎片有得打 唔好咁傻走去抽
我而家有3隻已經3X塊碎片

都係 慢慢儲算。。

咁快出 唔抽啦 3星都夠做

世界PVP根本係鬥邊隻路西高速D

同夢戰一樣 好多壕一出新SSR就狂抽上6星爽完企係終點望住班無課輕課慢慢刷碎上黎追車尾

同星矢陰陽師一樣鬥符文疊速鬥快出手搶1速

己經唔算慢 我諗8日已經可以有4隻4星

巴打契約好高lv?

15LV 你肯刷少少已經升到 佢登入又係咁送禮物

4隻有用SSR刷到15LV
我每隻打到40LV關 首次通關有5塊 再每日打3塊

好其實係咪得契約可以打碎片？

重有星期日個公平PVP

好 唔該哂

梅林？

邊隻咁撚勁

梅林同吸血大家會點揀？
我過百抽射去火池都係得米迦勒

得一隻瓦妹

梅林真係咁好用咩pvp成日打佢都覺得無力既

我過差不多150抽落曬木池 諗住升瓦妹／路西法
結果出得1隻瓦妹 另外2隻中米咖勒同瑪麗

我諗要去到40LV左右先開始勁 3X LV都唔覺佢勁 莉莉絲路西法勁過佢好多 18章之前連哈帝斯都好用過佢

現階段SSR裝備碎換邊樣好
SSR武器/突破錘/神啟祝福
SSR武器得活動送2把劍

要配AOE先勁架 配單體隊係廢

未齊裝全AOE轟都係R J 反正40LV左右世界競技場都係雙坦+路西法 好少隊無呢SET鐵三角

師兄有見地

其實都係戰力遊戲 AOE定單體都係食裝

仆街。。咁梅池抽唔抽好。。。
好怕乾溏

乾塘咪棄GAME
佢更新重要出埋D儲值獎勵 玩唔玩都罷啦

Ssr 好似冇咩伏

佢咪就係同瑪麗一齊UP你話伏唔伏
怕伏就忍多一個月至兩個月抽雙T0

重覆打碎片算喇
依家得30lv 坦唔起

肯定瑪麗通街走，機率實係大d
應該不抽了

唉。買哂3卡先出

個個都係咁架啦 都係個句 公平既
同埋我覺得會計返 唔係實比人屌

咁你排頭位屌佢都得啦

※活動期間的儲值金額才會被計算進活動當中。

活動好難5連勝

輸隊友真係不甘

60抽中梅林，吸血鬼，瓦妹，百加列，路西法是咪好歐

輕鬆5連

隊友用路西法永遠都係垃圾

只能葡萄

屌SKIP咗個協力PVP 打得一場

見到隊友掛路西瓦妹即踢

瓦妹都仲有無敵同擋下 路西法真係食得屎

我差一場
頭先見到有隊三坦一補屌撚咗出聲

無人幫你用奶媽無SUP得5隻既情況下 出馬可仲勁過出瓦妹

雙瓦妹+吸血鬼好勁喎

頭先打過對面又係雙瓦+德古拉
唔記得對面有無奶(好似無)
俾我毒屈死左

莉莉絲 + 瓦妹 + 吸血鬼 + 兩隻水SSR 呢個尻陣 打下打下竟然可以5連勝

莉莉絲 + 瓦妹 + 吸血鬼 已經屈左機
岩岩我都係出多隻小醜+梅度沙

淨係lilith都屈晒
我都好想要

PVP要點組好，次次都係對面先，一round冇曬啲輸出

速度慢過人係器靈石既問題 唔關你組隊問題事

我知唔關組隊事
咁我應該點組番隊打pvp

點解我開新帳會無2000石送？

有冇巴打解切磋任

推主線3-3

推到3-3就有2000石？

你諗住刷幾多抽先

10抽。 2000石係咪活動過左？我一粒石都收唔到

從來無2000石。只有卡

10抽做哂任，解埋第一章好似夠

3-3 夠30抽？

好似係。除非唔係

男主角好唔好用？ 值唔值得升

前期都叫做勉強用得，
拎嚟打公會嗰黑暗活動都ok
至於入衡常陣容就等升到SSR先考慮
不過到時都一手SSR唔會考慮佢

出梅林pool 先
800買首抽既rip

十點

我skip算

梅林用咩eq好

40抽得2SSR，玩到有啲灰，得德古拉同瓦爾，打得好慢

唉唔小心轟咗80抽落去先拎到梅林
無曬卷得返四千石

200抽
梅林，吸血鬼，莉莉
女武神，加百列，路閪法
同埋隻無乜用嘅黑帝斯

出暗弓同嫦娥點追

慢慢黎，育成遊戲黎

20抽就中左 ，梅林pool

先得果40抽想有幾大回報

高潮未?

屌，120 抽
全部垃圾，瓦，瑪麗，路西，安倍

玩到36rank仲要問人點砌

比d爭扎 課多少少

打多幾場pvp俾人虐下望下人地點組自然會學到 輸10場唔夠既輸夠50場 體驗下點被人屈機照炒人地打法

我想要瓦爾多D 己經有晴明做法師輸出 其實CC多

本身玩事刺客aoe 隊
依家都唔知點組好

咪繼續刺客AOE隊

曬撚左120 抽，好嬲

睇巴哈講50抽保底SSR
比多d爭扎

維納斯呢隻奶好唔好用?

純奶媽, 補量算ok

真心問，如果 莉莉絲 梅林 吸血鬼 再搭多2隻咩最理想?

2.幾％ 新手期會易抽d 之後跟返夢戰機率都係會拉返平

巴哈有條台仔課10萬台抽咗2000幾抽
佢話50保1

火隊sub

路西, 小丑, 服部
呢隻game暫時都好少場合到得著奶媽

咁計返條數咪around2％ 岩呀無錯

咁如果搭路西同小丑，幾乎全攻型，靠血鬼坦住?

係, 你火奶入support位咪得

收到! 唔該巴打!

放小丑，同瓦妹。雙坦3輸出

我都諗緊洗唔洗抽隻瓦妹番黎...

抽咗冇壞
擋刀一流 仲同梅林有合體技